HMV宣布清盤 清盤人：續找新投資者重開

蕭定一旗下HMV數碼中國(8078)公佈，旗下HMV零售因缺乏償債能力，決定自願清盤。集團指，HMV零售未能賺取足夠收入以應付其自身營運開支，且在可見將來並無合理期望，有任何顯著改善，自願清盤為最佳做法，可減少投資損失，並分配資源其他現有業務之發展。

前排話執 依家又再執 hmv 要執幾多次

今日開始冇門市？

老蕭唔做白武士幫下囝囝？

(兩年前)老蕭 : 「仔呀，你攪 HMVOD一定帶旺你盤生意」

仲有無開呀
想去掃平貨呀

hmv永恆

唔開啦
執野走佬

再開又點 仲有得做咩 都冇咩人買碟

全盛時期既HMV可以執幾多次

叫阿爸燈一燈先啦

走曬佬啦
得d 垃圾9蚊三級片

早兩個星期去買碟
見到好多人攞住一隻兩隻去俾錢

正 就係想買咸片

不死身,
ATV 咁

執7左佢啦

之前撈底嗰班

執尻左佢啦，得返啲不知名物體出既碟

0.011
富途散户排第一

掃earphone嘅時候

代理收番晒抵債啦，邊會比你亂咁劈
其他場唔使賣?

前幾日仲訂左3隻碟

咁blue Ray三仔都有啦呱

consign 果啲貨一早已經攞返走晒

葬少入股hmv

虛幻變真實